點睇Cctoy啲港畜見到我哋澳門半年多一宗點喺度打飛機

46升到47
垃圾香港一日都唔止啦
你哋班港畜有得出去玩同食晚飯未

五毛認證